剩下一個肺的前鋒

【體育】一個人有兩個肺，其中一個出事，隨時性命不保，但居然有人可以繼續踢波！

前佩斯卡拉射手胡卡錫 （Ante Vukusic）乃克羅地亞國腳，日前自爆數年來一直只靠「單肺」比賽。 「在意大利，原來我一直有問題，1個月會有20日疼痛，只是醫生認為是背部傷患所致。」26歲的胡卡錫最近登陸俄超，在體測過程中發現吉人自有天相。 「俄羅斯的醫生告訴我，背部根本沒問題，而是肺有問題，更指我多年來只有一個肺活動，能夠踢波到今天已是奇蹟。」2012至2016年，他一直效力佩斯卡拉，期間兩年外借。 胡卡錫在俄羅斯接受右肺手術，休戰3個月才能復出，至今未能為新東家上陣，他說：「康復後希望能夠再踢波，但至少可以兩個肺一起呼吸了。」

叫佢去養和抖抖

人地擺明想努力踢波

單肺都勁撚過義和牌